由一督精引發612時代起義再到今日立國安法廿三條

而家再諗都覺得好誇張
你話之後引發埋世界大戰都真係我都唔會覺得出奇

冇林鄭你估會有咁大件事